{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055913",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10049917",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안성 산장느낌펜션"
    },
    "text": "金光湖の近くに位置するペンションは、客室内で8kg以下の小型犬のみ同伴して入室できます。 中大型犬は入室できず、払い戻しもできません。 肉類や魚類、臭いを誘発する食べ物の料理は客室内で禁止されており、摘発された場合は退室措置があります。 退室時間は11時以降に設定されており、その後チェックアウトすると1時間当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。 オンライン決済の際には客室基準人数費用で決済され、人数追加料金は当日現地にて決済してください。 入室は15時から可能で、退室は11時までです。 バーベキュー設備を利用する場合は、炭とグリルを使用し、3~4人は20,000ウォン、5人以上は追加で基本20,000ウォンの料金が発生します。 幼児は基準人数に含まれ、最大人数を超えることはできません。 36ヶ月以上からは追加料金が発生し、当日現地にてお支払いいただけます。 インターネットは無料Wi-Fiを利用できます。 柿の木、イブキの客室でも愛犬と一緒に入室することができます。 愛犬は8kg以下の小型犬に限り、1泊基準で1匹当たり10,000ウォンの料金が発生します。 駐車場は無料で利用できますが、状況によっては利用できない場合があります。 ペットやバーベキュー場を利用でき、駐車も可能で、ファミリーと一緒に隣接した渓谷を利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの近くには何がありますか？",
            "answer": "金光湖の近くに位置しており、隣接した渓谷を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションでペットを同伴することはできますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは小型犬のみ同伴して入室できます。ただし、8kg以下の制限があります。"
        },
        {
            "question": "中大型犬はペンションに入ることはできませんか？",
            "answer": "はい、中大型犬はペンションに入ることができません。また、払い戻しもできませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴の料金について教えてください。",
            "answer": "ペット同伴の場合、1泊基準で1匹当たり10,000ウォンの料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室時間は11時までです。11時以降にチェックアウトする場合は、1時間当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー設備の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー設備の利用料金は、3~4人で20,000ウォン、5人以上は追加で基本20,000ウォンの料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは無料Wi-Fiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "幼児の料金はかかりますか？",
            "answer": "幼児は基準人数に含まれ、最大人数を超えることはできません。36ヶ月以上の幼児については、当日現地にて追加料金をお支払いいただけます。"
        },
        {
            "question": "客室内で食べ物の制限はありますか？",
            "answer": "肉類や魚類、臭いを誘発する食べ物の料理は客室内で禁止されています。摘発された場合は、退室措置がありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは無料で駐車場を利用することができます。ただし、状況によっては利用できない場合もありますのでご了承ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 420,
        "QA": 495
    }
}